係前面既巴打可唔可以勸義士唔好再衝

我唔係三毛唔係割唔係分化唔係講民意
我唯一講既係「一個都不能少」！
就算入到去都只會比狗殺
我唔想再見到有手足白白犧牲了 了
趁而家人多，仲有機會大家可以掩護你地全身而退

然後樓豬喺屋企捉緊棋

我係你地後面
我真係就崩潰
好想喊好想死
如果可以換到前線既大家全部安全返到屋企
我真係願意做第四個